
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  idonation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-16 07:58-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-29 14:51+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_HK\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: app/__init__.py:37
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "請登錄以造訪此頁面。"

#: app/admin/forms.py:11 app/auth/forms.py:90
msgid "Office Phone Number"
msgstr "辦公電話號碼"

#: app/admin/forms.py:13
msgid "Approve this teacher?"
msgstr "允許這位老師嗎？"

#: app/admin/forms.py:14 app/admin/forms.py:24
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/admin/forms.py:18 app/templates/admin/donation_list.html:23
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/admin/forms.py:19
msgid "Total"
msgstr "總共"

#: app/admin/forms.py:20
msgid "Merchant Name"
msgstr "品牌名稱"

#: app/admin/forms.py:21
msgid "Reject Reason"
msgstr "拒絕原因"

#: app/admin/forms.py:22
msgid "Verify this Donation Receipt?"
msgstr "確認此捐贈收據嗎？"

#: app/admin/forms.py:23
msgid "Reject this Donation Receipt?"
msgstr "拒絕此捐贈收據嗎？"

#: app/admin/routes.py:31
msgid "Admin View"
msgstr "管理員界面"

#: app/admin/routes.py:40
msgid "Teacher List"
msgstr "老師名單"

#: app/admin/routes.py:58 app/auth/routes.py:159 app/auth/routes.py:173
#: app/teacher/routes.py:42 app/teacher/routes.py:71
msgid "The confirmation link is invalid or has expired."
msgstr "此驗證連結無效或已過期。"

#: app/admin/routes.py:70
msgid "You have activated this teacher account."
msgstr "你已激活此老師賬戶。"

#: app/admin/routes.py:72
msgid "Emailed the teacher to confirm account."
msgstr "已郵件至老師的郵件信箱以驗證賬戶。"

#: app/admin/routes.py:78
msgid "You have activated a teacher account - "
msgstr "你已激活此老師賬戶 -"

#: app/admin/routes.py:82
msgid "You have rejected this teacher account."
msgstr "你已拒絕此老師賬戶。"

#: app/admin/routes.py:84
msgid "confirm form"
msgstr "驗證老師詳細資料版面"

#: app/admin/routes.py:96
msgid "Admin Approved Teacher record"
msgstr "管理員允許老師記錄"

#: app/admin/routes.py:123
msgid "Reject message sent to "
msgstr "拒絕信息已發送 "

#: app/admin/routes.py:130
msgid "Receipts sent to "
msgstr "收據已發送至 "

#: app/admin/routes.py:134
msgid "Admin Verify Donation Receipt"
msgstr "管理員確認捐贈收據"

#: app/auth/forms.py:13
msgid "Username or email"
msgstr "用戶名或電子郵件"

#: app/auth/forms.py:14 app/auth/forms.py:41 app/auth/forms.py:120
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/auth/forms.py:15
msgid "Remember Me"
msgstr "記住我"

#: app/auth/forms.py:18 app/auth/routes.py:150 app/templates/auth/login.html:12
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: app/auth/forms.py:24
msgid "Resend Email Conformation Email."
msgstr "重新發送確認電子郵件"

#: app/auth/forms.py:28 app/common/form.py:423
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: app/auth/forms.py:30
msgid "First Name (ENG)"
msgstr "名字（英文）"

#: app/auth/forms.py:32
msgid "Last Name (ENG)"
msgstr "姓氏（英文）"

#: app/auth/forms.py:34
msgid "First Name (Chinese)"
msgstr "名字（中文）"

#: app/auth/forms.py:36
msgid "Last Name (Chinese)"
msgstr "姓氏"

#: app/auth/forms.py:39 app/main/forms.py:13 app/templates/user.html:15
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: app/auth/forms.py:43 app/auth/forms.py:122
msgid "Repeat Password"
msgstr "重複密碼"

#: app/auth/forms.py:45 app/common/form.py:429 app/main/forms.py:14
#: app/templates/user.html:17
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: app/auth/forms.py:47 app/main/forms.py:15
msgid "phone_require"
msgstr "需要電話號碼"

#: app/auth/forms.py:48
msgid "Your Photo"
msgstr "您的照片"

#: app/auth/forms.py:53
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: app/auth/forms.py:59
msgid "Birth (yyyy-mm-dd)"
msgstr "出生日期 (yyyy-mm-dd)"

#: app/auth/forms.py:65 app/auth/forms.py:87 app/auth/forms.py:113
#: app/common/form.py:428 app/templates/admin/donation_list.html:22
#: app/templates/admin/teacher_list.html:23 app/templates/user.html:16
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: app/auth/forms.py:75 app/auth/forms.py:82 app/auth/forms.py:103
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: app/auth/forms.py:79
msgid "Staff Card"
msgstr "職員卡"

#: app/auth/forms.py:96 app/auth/forms.py:142 app/auth/forms.py:150
#: app/main/forms.py:16 app/student/forms.py:18 app/student/forms.py:38
#: app/student/forms.py:46 app/student/forms.py:54 app/student/forms.py:68
#: app/teacher/forms.py:9
#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:48
#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:33
#: app/templates/auth/register_volunteer_second_page.html:13
#: app/templates/student/edit_repair_application.html:24
#: app/templates/student/equipment_application_map.html:26
#: app/volunteer/forms.py:23 app/volunteer/forms.py:33
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/auth/forms.py:100
msgid "Student Card"
msgstr "學生證"

#: app/auth/forms.py:109 app/templates/auth/register_first_page.html:8
#: app/templates/auth/register_first_page_with_auto_fill_in.html:17
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: app/auth/forms.py:116 app/auth/forms.py:126
msgid "Request Password Reset"
msgstr "重設密碼"

#: app/auth/forms.py:130
msgid "Hong Kong Identity Card Number"
msgstr "香港身份證號碼"

#: app/auth/forms.py:132
msgid "Home Address"
msgstr "住家地址"

#: app/auth/forms.py:134
msgid "Your School Email"
msgstr "學校電子郵件"

#: app/auth/forms.py:135
msgid "Your Teacher email"
msgstr "您的老師電子郵件"

#: app/auth/routes.py:41
msgid "Your email confirmation email resend already."
msgstr "您的驗證郵件已重新發送。"

#: app/auth/routes.py:78 app/donor/routes.py:161 app/volunteer/routes.py:78
msgid "More than 500 records found, and please zoom in!"
msgstr "找到多於500個資料，請放大！"

#: app/auth/routes.py:90 app/auth/routes.py:98 app/auth/routes.py:103
#: app/auth/routes.py:112
msgid "You account has already activated."
msgstr "您的賬號已成功激活。"

#: app/auth/routes.py:93
msgid "student_activated_wait_for_teacher_approval"
msgstr "學生賬號正等待老師審核"

#: app/auth/routes.py:106
msgid "teacher_activated_wait_for_admin_approval"
msgstr "老師賬號正等待管理員審核"

#: app/auth/routes.py:123
msgid "Invalid username or password"
msgstr "不正確的使用者名稱或密碼"

#: app/auth/routes.py:167
msgid "Account already confirmed. Please login."
msgstr "賬號已激活。請登入。"

#: app/auth/routes.py:171
msgid "You have confirmed your account. Thanks!"
msgstr "您已成功激活賬號，謝謝！"

#: app/auth/routes.py:180
msgid "Invalid token and please reset again."
msgstr "Token失效，請重試"

#: app/auth/routes.py:186
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密碼已被重設。"

#: app/auth/routes.py:197
msgid "Check your email for the instructions to reset your password"
msgstr "請檢查電子郵件並查看有關重設密碼的說明。"

#: app/auth/routes.py:200 app/templates/auth/reset_password.html:5
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: app/auth/routes.py:211 app/auth/routes.py:246 app/auth/routes.py:278
msgid "You already successful to register!"
msgstr "您已成功註冊！"

#: app/auth/routes.py:216
msgid "Register Donor"
msgstr "捐贈者註冊"

#: app/auth/routes.py:229
msgid "Register Student"
msgstr "學生註冊"

#: app/auth/routes.py:252
msgid "Register Student Second Page"
msgstr "學生註冊第二頁"

#: app/auth/routes.py:268
msgid "Register Volunteer"
msgstr "志願者註冊"

#: app/auth/routes.py:284
msgid "Register Volunteer Second Page"
msgstr "志願者註冊第二頁"

#: app/auth/routes.py:300
msgid "Register Teacher"
msgstr "老師註冊"

#: app/auth/routes.py:316
msgid ""
"Our admin will review your account application and approve your "
"application as soon as possible."
msgstr "我們的管理員會盡快審核您的申請。"

#: app/auth/routes.py:324
msgid "Register Teacher Second Page"
msgstr "老師註冊第二頁"

#: app/azure_ai/vision.py:34
msgid "Invalid Photo: Unable to recognize any faces!"
msgstr "照片偵測不到任何人臉！"

#: app/azure_ai/vision.py:37
msgid "Invalid Photo: Adult Content!"
msgstr "照片內容不恰當！"

#: app/azure_ai/vision.py:40
msgid "Invalid Photo: Gory Content!"
msgstr "照片內容不恰當！"

#: app/azure_ai/vision.py:43
msgid "Invalid Photo: Racy Content!"
msgstr "照片內容不恰當！"

#: app/azure_ai/vision.py:47
msgid "Invalid Photo: our AI infers you are under age 6 or over 30!"
msgstr "我們偵測到您的人臉歲數低於6歲或高於30歲！"

#: app/common/decorator.py:83
msgid "Please share your story!"
msgstr "請分享您的故事！"

#: app/common/email.py:15
msgid "account verification"
msgstr "帳號驗證"

#: app/common/email.py:16
msgid "repair notification"
msgstr "維修通知"

#: app/common/email.py:73
msgid "You have a new message / 你有一條新消息"
msgstr ""

#: app/common/email.py:77
msgid "Thank you for your donation! / 感謝您的捐贈！"
msgstr ""

#: app/common/email.py:81
msgid "Thank you for your technical support! / 感謝您的技術支持！"
msgstr ""

#: app/common/email.py:103
msgid "Reset Your Password / 重置你的密碼"
msgstr ""

#: app/common/email.py:113
msgid "Confirm your email address 請確認您的電郵地址"
msgstr ""

#: app/common/email.py:124
msgid "Your student hopes you to confirm his student status / 你的學生希望你確認他的學生身份"
msgstr ""

#: app/common/email.py:131
msgid "A new teacher application / 新教師申請"
msgstr ""

#: app/common/email.py:142
msgid "Can you join us and help your student? / 你可以加入我們，幫助你的學生嗎？"
msgstr ""

#: app/common/email.py:151
msgid "You account has activated. / 您的帳戶已啟動."
msgstr ""

#: app/common/email.py:156
msgid "Cancellation of the repair support from volunteer."
msgstr "志願者已取消此維修。"

#: app/common/email.py:157
msgid "Your repair case has been cancelled and please wait for another volunteer."
msgstr "您的維修申請已被取消，請等待其他志願者。"

#: app/common/email.py:167
msgid ""
"Your student hopes you to endorse an equipment application. / "
"您的學生希望您認可物品申請."
msgstr ""

#: app/common/email.py:177
msgid "Your equipment application has been approved / 您的設備申請已被批准."
msgstr ""

#: app/common/email.py:187
msgid "Your equipment application has been rejected / 您的設備申請已被拒絕."
msgstr ""

#: app/common/email.py:197
msgid "Your equipment receipts application has been rejected / 您的設備收據申請已被拒絕."
msgstr ""

#: app/common/email.py:207
msgid "Your equipment receipts application has been approved / 您的設備收據申請已被批准."
msgstr ""

#: app/common/form.py:29
msgid "Please make sure your full name does not contain special character in it"
msgstr "請確認你的名字沒有特殊符號"

#: app/common/form.py:34
msgid "Please use a different username."
msgstr "請使用其他使用者名。"

#: app/common/form.py:41
msgid "Please make sure your password at least one number in it"
msgstr "請確認你的密碼含有至少一個數字"

#: app/common/form.py:45
msgid "Please make sure your password at least one capital letter in it"
msgstr "請確認你的密碼含有至少一個大寫英文字母"

#: app/common/form.py:49
msgid "Please make sure your password at least one lowercase letter in it"
msgstr "請確認你的密碼含有至少一個小寫英文字母"

#: app/common/form.py:53
msgid "Please make sure your password at least one special character in it"
msgstr "請確認你的密碼含有至少一個特殊符號"

#: app/common/form.py:61 app/common/form.py:75 app/common/form.py:96
msgid "No special character or space"
msgstr "不需要特別字符或空格"

#: app/common/form.py:68
msgid "Wrong Date Format"
msgstr "日期格式錯誤"

#: app/common/form.py:82
msgid "Wrong ID Card Format"
msgstr "錯誤的證據格式"

#: app/common/form.py:89
msgid "Wrong Gender Format"
msgstr "錯誤的性別格式"

#: app/common/form.py:102
msgid "Please use digits."
msgstr "請輸入正確電話號碼"

#: app/common/form.py:111
msgid "Please use a different email address."
msgstr "請使用其他電子郵件地址。"

#: app/common/form.py:117
msgid "The email must be school email"
msgstr "電子郵件必須是學校電子郵件"

#: app/common/form.py:124
msgid "Please make sure your school name does not contain special character in it"
msgstr "請確認你的學校名稱沒有特殊符號"

#: app/common/form.py:128
msgid "Please make sure your school name does not contain digit in it"
msgstr "請確認你的學校名稱沒有任何數字"

#: app/common/form.py:138
msgid "Please use a different office phone number."
msgstr "請使用不同的辦公電話"

#: app/common/form.py:151
msgid "Must contain "
msgstr "必須包含"

#: app/common/form.py:182
msgid "File size should be bigger than "
msgstr "文件大小應該大於 "

#: app/common/form.py:184
msgid "File size should be smaller than "
msgstr "檔案大小不應該超過 "

#: app/common/form.py:205
msgid "Face is not the same!"
msgstr "人臉識別不一致"

#: app/common/form.py:216
msgid ""
"Found offensive content, sexually explicit or suggestive content, "
"profanity, and personal data."
msgstr "偵測到不合適的內容"

#: app/common/form.py:220
msgid ""
"Found offensive content, sexually explicit or suggestive content, and "
"profanity"
msgstr "偵測到不合適的內容"

#: app/common/form.py:235
msgid "At least wait for {x} days"
msgstr "請最少等待 {x} 日"

#: app/common/form.py:242
msgid "School ID does not exist."
msgstr "學校ID不存在"

#: app/common/form.py:253
#, python-format
msgid "Invalid field name '%s'."
msgstr "'%s' 欄位名稱無效。"

#: app/common/form.py:260
msgid "Email must be end with "
msgstr "電子郵件結尾必須為 "

#: app/common/form.py:325
msgid "pass_error"
msgstr "通過錯誤"

#: app/common/form.py:406
msgid "Please select option."
msgstr "請選擇一個選項。"

#: app/common/form.py:424 app/main/forms.py:11
#: app/templates/admin/teacher_list.html:21
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:13
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:13
#: app/templates/user.html:13 app/volunteer/forms.py:14
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: app/common/form.py:426 app/main/forms.py:12
#: app/templates/admin/teacher_list.html:22
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:14
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:14
#: app/templates/user.html:14 app/volunteer/forms.py:16
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: app/common/form.py:431
msgid "School Name"
msgstr "學校名稱"

#: app/common/form.py:433
msgid "School Website"
msgstr "學校網站"

#: app/common/form.py:439
msgid "Send Message"
msgstr "發送訊息"

#: app/donor/forms.py:10
msgid "Please enter your equipment type"
msgstr "請輸入您的裝置類別"

#: app/donor/forms.py:12
msgid "Please enter your description"
msgstr "請輸入描述內容。"

#: app/donor/forms.py:13
msgid "Please upload your equipment photo"
msgstr "請上載您的裝置相片"

#: app/donor/forms.py:15
msgid "If possible, please upload your receipt photo for our record."
msgstr "如有的話，請上載裝置的收據已作記錄。"

#: app/donor/forms.py:17
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: app/donor/forms.py:21
msgid "Please enter your Item Object"
msgstr "請輸入物品。"

#: app/donor/forms.py:25
msgid "Meetup time"
msgstr "相約時間"

#: app/donor/forms.py:26
msgid "Confirm Your Donation."
msgstr "確認您的捐贈。"

#: app/donor/routes.py:43
msgid "Donor View"
msgstr "捐贈者界面"

#: app/donor/routes.py:69
msgid "Your equipment has added for donation."
msgstr "您的設備已增加至捐贈行列。"

#: app/donor/routes.py:114
msgid "Pick A Student"
msgstr "選擇一個學生"

#: app/donor/routes.py:180
msgid "This equipment has been donated to another student."
msgstr "這個設備已捐贈給其他學生。"

#: app/donor/routes.py:191
msgid "Hello, I decide to donate my equipment to you. It is "
msgstr ""

#: app/donor/routes.py:203
msgid "Thank you!"
msgstr ""

#: app/donor/routes.py:217
msgid "Donation Appointment has made!"
msgstr "此捐贈的預約已創建完成！"

#: app/donor/routes.py:272 app/main/routes.py:34 app/student/routes.py:330
#: app/templates/admin/donation_list.html:21
msgid "Donor"
msgstr "捐款者"

#: app/main/routes.py:35
msgid "index_page_donate_info"
msgstr "捐贈者可以捐贈物品，例如台式電腦、路由器，等等。捐贈者可以自己決定捐贈物品給哪位學生。"

#: app/main/routes.py:39 app/templates/auth/register_student_second_page.html:6
#: app/volunteer/routes.py:228
msgid "Student"
msgstr "學生"

#: app/main/routes.py:40
msgid "index_page_student_info"
msgstr "學生可以在這個網站上請求需要的物品。 學生可以提交一份文章以說服捐贈者捐贈物品給你。 此外，學生可以向網站提交的維修請求。"

#: app/main/routes.py:44 app/main/routes.py:84 app/student/routes.py:374
#: app/templates/auth/register_volunteer_second_page.html:3
msgid "Volunteer"
msgstr "志願者"

#: app/main/routes.py:45
msgid "index_page_volunteer_info"
msgstr "志願者分為輔助志願者和學校教師兩類。 按立即加入以查看詳細信息。"

#: app/main/routes.py:64 app/main/routes.py:70
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: app/main/routes.py:79
msgid "Teacher"
msgstr "老師"

#: app/main/routes.py:80
msgid "volunteer_page_teacher_info"
msgstr "教師可以審核學生申請並邀請其他教師。"

#: app/main/routes.py:85
msgid "volunteer_page_volunteer_info"
msgstr "志願者負責解決學生提出的維修申請。"

#: app/main/routes.py:90
msgid "Supporters"
msgstr "志願者"

#: app/main/routes.py:98 app/templates/user.html:12
msgid "User"
msgstr "用户"

#: app/main/routes.py:113
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "已儲存您的更改。"

#: app/main/routes.py:117 app/templates/edit_profile.html:5
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: app/main/routes.py:129 app/templates/base.html:149
msgid "Terms"
msgstr "使用條款"

#: app/main/routes.py:132
msgid "About US"
msgstr "關於我們"

#: app/student/forms.py:12 app/student/forms.py:23
msgid "Please enter your title of your story to donor"
msgstr "請輸入您的故事標題"

#: app/student/forms.py:14 app/student/forms.py:26
msgid ""
"Please elaborate your story about your life to make the donor willing to "
"donate equipment to you"
msgstr "請描敘您的故事給捐贈者"

#: app/student/forms.py:16
msgid "Please Upload a photo about your life the photo will show to the donor"
msgstr "請上載一張您的生活照片"

#: app/student/forms.py:31
msgid "Please choose your equipment type"
msgstr "請選擇您的裝置類別"

#: app/student/forms.py:32 app/templates/student/story.html:28
#: app/templates/student/story.html:44
msgid "Apply Equipment"
msgstr "申請裝置"

#: app/student/forms.py:42
msgid "Thanks Message To Your Donor"
msgstr "給捐贈者的感謝信息"

#: app/student/forms.py:44
msgid "Please upload a photo with your donor"
msgstr "請上載一張與捐贈者的合照"

#: app/student/forms.py:50
msgid "Thanks Message To Your Volunteer"
msgstr "給志願者的感謝信息"

#: app/student/forms.py:52
msgid "Please upload a photo with your volunteer"
msgstr "請上載一張與志願者的合照"

#: app/student/forms.py:59 app/templates/student/repair_application.html:6
#: app/templates/student/repair_application_list.html:12
#: app/volunteer/forms.py:29
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: app/student/forms.py:61
msgid "Describe your technical problem."
msgstr "請描敘您遭遇到的技術問題。"

#: app/student/forms.py:63
msgid "Upload the device photo."
msgstr "上載您的裝置相片。"

#: app/student/forms.py:65
msgid "Detail Address"
msgstr "詳細地址"

#: app/student/routes.py:42
msgid "Student View"
msgstr "學生界面"

#: app/student/routes.py:49 app/student/routes.py:61 app/volunteer/forms.py:30
msgid "Story"
msgstr "故事"

#: app/student/routes.py:59
msgid "Your story has submitted!"
msgstr "您的故事已提交！"

#: app/student/routes.py:94 app/templates/student/story.html:39
msgid "Edit Story"
msgstr "編輯故事"

#: app/student/routes.py:143
msgid "Your request add successfully"
msgstr "您的申請已成功提交"

#: app/student/routes.py:145
msgid "Equipment Application"
msgstr "申請器材"

#: app/student/routes.py:174
msgid "Equipment Application Map"
msgstr "裝置申請"

#: app/student/routes.py:188 app/student/routes.py:264
msgid "Application History"
msgstr "申請歷史"

#: app/student/routes.py:201
msgid ""
"Write a thank you letter to your donor, else you cannot apply any new "
"equipment or support!"
msgstr "請寫一封感謝信給捐贈者，如拒絕的話你不能再申請任何設備！"

#: app/student/routes.py:218
msgid "Your repair application has submitted!"
msgstr "您的維修申請已提交！"

#: app/student/routes.py:220
msgid "New Repair Application"
msgstr "新維修申請"

#: app/student/routes.py:235 app/volunteer/routes.py:137
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: app/student/routes.py:238 app/volunteer/routes.py:149
msgid "Edit Repair Application"
msgstr "修改您的維修申請"

#: app/student/routes.py:252
msgid "Repair History"
msgstr "維修記錄"

#: app/student/routes.py:288
msgid ""
"Write a thank you letter to your volunteer, else you cannot apply any new"
" equipment or support!"
msgstr "請寫一封感謝信給捐贈者，如拒絕的話你不能再申請任何維修！"

#: app/student/routes.py:391
msgid "Emailed the thanks message to your donor."
msgstr "已郵件感謝信至捐贈者。"

#: app/student/routes.py:394
msgid "Thank Letter to your donor"
msgstr "感謝信給捐贈者"

#: app/student/routes.py:411
msgid "send the thanks email to volunteer"
msgstr "發送感謝信給志願者"

#: app/student/routes.py:414
msgid "Student Thanks Volunteer to complete repair case "
msgstr ""

#: app/teacher/forms.py:8
msgid "Approve this student?"
msgstr "批准此學生？"

#: app/teacher/routes.py:30
msgid "Teacher View"
msgstr "老師界面"

#: app/teacher/routes.py:61
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:28
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: app/teacher/routes.py:64
msgid "student_not_activated_and_teacher_approved"
msgstr "學生未激活，老師已批准"

#: app/teacher/routes.py:67
msgid "Student activated"
msgstr "學生賬號已激活"

#: app/teacher/routes.py:73
msgid "Approve Student Form"
msgstr "審核學生表格"

#: app/teacher/routes.py:84
msgid "Teacher Approved Student Record"
msgstr "學生批准學生記錄"

#: app/teacher/routes.py:93
msgid "Teacher approved Student's Equipment Application Record"
msgstr "老師批准學生申請設備記錄"

#: app/templates/_post.html:14
#, python-format
msgid "%(username)s said %(when)s"
msgstr ""

#: app/templates/about_us.html:8 app/templates/base.html:135
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

#: app/templates/about_us.html:9
msgid "about_us_desc"
msgstr "關於我們"

#: app/templates/base.html:4 app/templates/base.html:22
msgid "Donation System"
msgstr "捐贈系統"

#: app/templates/base.html:83
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: app/templates/base.html:89 app/templates/base.html:91
#, python-format
msgid "Hi, %(username)s"
msgstr "你好， %(username)s"

#: app/templates/base.html:94
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: app/templates/base.html:98
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/templates/base.html:128
msgid "Please contact (support email) for any technical issues."
msgstr "如有任何問題，請聯絡（支援電郵）"

#: app/templates/base.html:139
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: app/templates/base.html:141
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: app/templates/base.html:144
msgid "English"
msgstr "英語"

#: app/templates/admin/donation_list.html:45
#: app/templates/admin/teacher_list.html:85
#: app/templates/donor/donate_equipment.html:103
#: app/templates/donor/equipment_applications_map.html:32
#: app/templates/donor/equipment_list.html:108
#: app/templates/edit_profile.html:14 app/templates/errors/status_404.html:5
#: app/templates/errors/status_500.html:6 app/templates/message.html:51
#: app/templates/message.html:55 app/templates/message.html:59
#: app/templates/student/edit_repair_application.html:22
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:100
#: app/templates/student/equipment_application_map.html:20
#: app/templates/student/repair_application.html:18
#: app/templates/student/repair_application_list.html:95
#: app/templates/student/story.html:23 app/templates/student/story.html:34
#: app/templates/student/story.html:50
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:51
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:79
#: app/templates/volunteer/volunteer_choose_repair_equipment_case.html:20
#: app/templates/volunteer/volunteer_record.html:75
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/templates/index.html:13
msgid "iShare Donation System"
msgstr ""

#: app/templates/index.html:16
msgid "A system for donating item to student who need."
msgstr "這是一個捐贈設備給有需要學生的平台"

#: app/templates/index.html:29 app/templates/index.html:43
#: app/templates/supporters.html:18 app/templates/supporters.html:34
msgid "Join Now"
msgstr "立即加入"

#: app/templates/index.html:50
msgid "Need Help?"
msgstr "需要幫助？"

#: app/templates/index.html:51
msgid "Use below Q&A Chatbot"
msgstr ""

#: app/templates/message.html:15
msgid "Remember don't share your personal informaton!"
msgstr "請不要分享個人信息！"

#: app/templates/message.html:18
msgid "Message History"
msgstr "訊息紀錄"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:45 app/templates/message.html:25
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:31
#: app/templates/student/repair_application_list.html:30
#: app/templates/volunteer/volunteer_record.html:17
msgid "Message"
msgstr "訊息:"

#: app/templates/message.html:26
msgid "You"
msgstr "你"

#: app/templates/terms.html:8
msgid "terms_content"
msgstr "條款內容"

#: app/templates/terms.html:9
msgid "terms_intro"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:10
msgid "terms_title_1"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:11
msgid "terms_content_1"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:12
msgid "terms_title_2"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:13
msgid "terms_content_2"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:14
msgid "terms_title_3"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:15
msgid "terms_content_3"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:16
msgid "terms_title_4"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:17
msgid "terms_content_4"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:18
msgid "terms_title_5"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:19
msgid "terms_content_5"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:20
msgid "terms_title_6"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:21
msgid "terms_content_6"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:22
msgid "terms_title_7"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:23
msgid "terms_content_7"
msgstr ""

#: app/templates/user.html:24
msgid "Last seen on"
msgstr "最後上線"

#: app/templates/user.html:27
msgid "Edit your profile"
msgstr "編輯您的個人檔案"

#: app/templates/admin/donation_list.html:19
#: app/templates/admin/teacher_list.html:19
#: app/templates/donor/equipment_list.html:15
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:12
#: app/templates/student/repair_application_list.html:10
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:11
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:11
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: app/templates/admin/donation_list.html:20
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:14
msgid "Equipment Type"
msgstr "設備類型"

#: app/templates/admin/donation_list.html:30
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#: app/templates/admin/teacher_list.html:20
#: app/templates/donor/equipment_list.html:17
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:13
#: app/templates/student/repair_application_list.html:11
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:12
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:12
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: app/templates/admin/teacher_list.html:24
msgid "School"
msgstr "學校"

#: app/templates/admin/teacher_list.html:25
msgid "Office"
msgstr "辦公室"

#: app/templates/admin/teacher_list.html:37
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: app/templates/admin/verify_receipts.html:19
msgid "Teacher Email:"
msgstr "老師電郵："

#: app/templates/auth/login.html:13
msgid "Sign in to your account to continue."
msgstr "如要繼續請登入。"

#: app/templates/auth/login.html:19
#: app/templates/auth/reset_password_request.html:18
msgid "New User?"
msgstr "新用戶？"

#: app/templates/auth/login.html:21
#: app/templates/auth/reset_password_request.html:20
msgid "Click to Register!"
msgstr "點擊註冊!"

#: app/templates/auth/login.html:24
msgid "Forgot Your Password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: app/templates/auth/login.html:27
msgid "Click to Reset It"
msgstr "點擊重置！"

#: app/templates/auth/login.html:34
#: app/templates/auth/reset_password_request.html:26
msgid "We make a living by what we get. We make a life by what we give."
msgstr ""

#: app/templates/auth/login.html:35
msgid "Winston S. Churchill"
msgstr ""

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:10
msgid "Pin your home location"
msgstr "釘籤你住家的位置"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:18
#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:9
msgid "Select your school category"
msgstr "選擇你的學校類型"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:26
#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:17
msgid "Select your school"
msgstr "選擇你的學校"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:92
#: app/templates/auth/register_volunteer_second_page.html:38
#: app/templates/student/edit_repair_application.html:50
#: app/templates/student/equipment_application_map.html:53
msgid "Please pin a point in the home map!"
msgstr "選擇一個住家地點！"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:95
#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:71
msgid "Please select your school in the school map!"
msgstr "請在學校地圖中選擇你的學校！"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:98
#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:74
msgid "Invalid student email address must match school domain."
msgstr "學生電郵與學校域名不一致！"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:101
msgid "Invalid teacher email address must match school domain."
msgstr "老師電郵必須與學校域名一致。"

#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:55
msgid "Your email domain needs to end with "
msgstr "你的電郵地址域名必須為 "

#: app/templates/auth/register_volunteer_second_page.html:7
msgid "School Address"
msgstr "學校地址"

#: app/templates/auth/resend_confirmation_email.html:6
msgid "You have not confirmed your account yet."
msgstr "您的賬號尚未激活。"

#: app/templates/auth/resend_confirmation_email.html:8
msgid "Before you can access this site you need to confirm your account."
msgstr "你需要驗證你的賬號以進入網站。"

#: app/templates/auth/resend_confirmation_email.html:9
msgid ""
"Check your inbox, you should have received an email with a confirmation "
"link."
msgstr "請檢查你的電子郵件，你應該收到一封含有驗證連結的郵件."

#: app/templates/auth/reset_password_request.html:12
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重設密碼"

#: app/templates/donor/donate_equipment.html:14
#: app/templates/donor/equipment_list.html:13
msgid "Photo"
msgstr "相片"

#: app/templates/donor/donate_equipment.html:15
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:15
msgid "Equipment"
msgstr "設備"

#: app/templates/donor/donate_equipment.html:40
#: app/templates/donor/equipment_list.html:42
#: app/templates/student/repair_application_list.html:26
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/templates/donor/donate_equipment.html:50
#: app/templates/student/create_equipment_application.html:38
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:45
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:41
msgid "No Record"
msgstr "無紀錄"

#: app/templates/donor/donate_equipment_to_student.html:14
msgid "Create at:"
msgstr "建立於："

#: app/templates/donor/donate_equipment_to_student.html:20
msgid "Prefered transfer location"
msgstr ""

#: app/templates/donor/equipment_list.html:14
#: app/templates/student/repair_application.html:7
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:16
msgid "Create Date"
msgstr "建立日期"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:40
msgid "Donate"
msgstr "捐贈"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:47
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:27
#: app/templates/volunteer/volunteer_record.html:23
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:53
msgid "Download Receipts"
msgstr "下載收據"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:117
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:109
#: app/templates/student/repair_application_list.html:106
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:59
#: app/templates/volunteer/volunteer_record.html:82
msgid "Are you sure?"
msgstr "確定嗎？"

#: app/templates/errors/status_404.html:4
msgid "Resource not found"
msgstr "找不到資源"

#: app/templates/errors/status_500.html:4
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr "發生了未預期的錯誤"

#: app/templates/errors/status_500.html:5
msgid "The administrator has been notified. Sorry for the inconvenience!"
msgstr "我們已通知管理員。造成不便，敬請見諒。"

#: app/templates/student/create_equipment_application.html:14
msgid "Requested Equipment Type"
msgstr "請求設備類型"

#: app/templates/student/create_equipment_application.html:27
msgid "Cancel Request"
msgstr "取消請求"

#: app/templates/student/create_equipment_application.html:52
msgid "Back to Story"
msgstr "返回故事"

#: app/templates/student/create_equipment_application.html:57
msgid "Back to Main Page"
msgstr "返回主頁"

#: app/templates/student/create_equipment_application.html:62
msgid "Pick a location to get your equipment."
msgstr "選擇一個你想相約的位置。"

#: app/templates/student/edit_repair_application.html:15
msgid "Pin your address"
msgstr "釘籤你的位置"

#: app/templates/student/equipment_application_history.html:15
msgid "Meet up time"
msgstr "相約時間"

#: app/templates/student/equipment_application_history.html:34
#: app/templates/student/repair_application_list.html:33
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: app/templates/student/equipment_application_history.html:38
#: app/templates/student/repair_application_list.html:37
msgid "Thank You Letter"
msgstr "感謝信"

#: app/templates/student/equipment_application_map.html:9
msgid "Pin your prefered location to get your equipment."
msgstr "選擇一個你想相約的位置。"

#: app/templates/student/repair_application.html:10
msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

#: app/templates/student/repair_application.html:25
msgid "Edit Your Repair Application"
msgstr "編輯您的維修申請"

#: app/templates/student/repair_application_list.html:13
msgid "Repair Time"
msgstr "維修時間"

#: app/templates/student/repair_application_list.html:23
#: app/templates/volunteer/volunteer_record.html:20
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: app/templates/student/thank_you.html:4
msgid "Thank You Message"
msgstr "感謝信息"

#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:16
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:15
msgid "Student Email"
msgstr "學生郵件"

#: app/templates/teacher/index.html:52
msgid "Enter"
msgstr "輸入"

#: app/volunteer/forms.py:13 app/volunteer/forms.py:27
msgid "id"
msgstr ""

#: app/volunteer/forms.py:18
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/volunteer/forms.py:19
msgid "Problem"
msgstr "問題"

#: app/volunteer/forms.py:20
msgid "Description Problem"
msgstr "描敘問題"

#: app/volunteer/forms.py:22
msgid "Repair time"
msgstr "維修時間"

#: app/volunteer/forms.py:28
msgid "Student Name"
msgstr "學生名字"

#: app/volunteer/forms.py:31
msgid "Item Name"
msgstr "物品名稱"

#: app/volunteer/forms.py:32
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: app/volunteer/routes.py:36
msgid "Volunteer View"
msgstr "志願者界面"

#: app/volunteer/routes.py:42
msgid "Volunteer Repair"
msgstr "志願者維修"

#: app/volunteer/routes.py:89
msgid "Appointment has already made!"
msgstr "預約已完成"

#: app/volunteer/routes.py:95
msgid "Hello, let me help you fix your equipment and my prefer time is "
msgstr ""

#: app/volunteer/routes.py:107
msgid "Thank you for helping me!"
msgstr ""

#: app/volunteer/routes.py:120
msgid "Equipment Repair Appointment has made!"
msgstr "設備維修之預約已成立"

#: app/volunteer/routes.py:123
msgid "Create Repair Application"
msgstr "建立維修申請"

#: app/volunteer/routes.py:139
msgid "Hello, I want to change the repair time to "
msgstr ""

#: app/volunteer/routes.py:166
msgid "Sorry, I need to cancel your support case!"
msgstr ""

#: app/volunteer/routes.py:188
msgid "Volunteer Record"
msgstr "志願者記錄"

